有冇啲咩名人原來係雞蟲

張智霖算唔算

袁?儀和張智霖拍拖12年，為了留住“靚仔男友”的心，可謂是費盡心思，甚至做“跟得女友”，男友走到哪就跟到哪，就是為了防止張智霖出軌。不過，生性風流的張智霖卻對女友的一番苦心置之不理，也當然不會為了一棵樹而放棄路邊的野花。在泰國拍戲時，沒有袁?儀在旁的他果然“作反”，和曾志偉、林家棟一起做了“偷吃三劍客”，到酒店附近的色情場所叫了一個身材超“正”的“浴花”（浴室妓女的俗稱）尋歡作樂。
品位多年不變

在泰國拍戲時，張智霖、曾志偉、林家棟幾人出入都是和工作人員一起。但是，有一天黃昏6時多，他們三人卻突然撇下大隊人馬，相約在酒店的大堂集合，然後急衝衝地截了一部的士外出。不到5分鐘，他們就來到曼谷最大的色情場所“凱撒大浴室”，原來他們是為了這個“特別節目”才另外行動的。

曾志偉看起來是“熟客”，因此他最先下車，門口的招待員上前招呼後，三人入場挑了一個比較偏僻的角落坐下，一個“媽媽”馬上上前打招呼。他們也二話不說地開始選小姐“坐臺”，在娛樂圈浸淫多年的他們果然眼光挑剔，挑選的都是場內素質最好的浴花，無論身材還是樣貌都是最頂級的，出場價自然也是最高，大概都要港幣1000元左右。

張智霖的品位更是多年不變，他選了全場唯一短髮的“浴花”上房，而這個“浴花”的相貌竟與袁?儀十分相似，不過身材卻有天淵之別。記得2002年，袁?儀在一個節目中玩呼啦圈，事後張智霖嘲笑女友：“要玩三個呼啦圈，真的是要胸小的女人才做得到。”如今他刻意挑選了一個“大胸版”的袁?儀，不知道是不是一種心理補償？

“節目”消費不菲

“偷吃三劍客”去的那家“凱撒大浴室”是曼谷最著名的大型色情場所，由於很多明星都是這裡的“常客”，因此守衛十分森嚴，有十幾個保安“看場”，連上房的通道也有人把守，務必讓客人玩得放心。

場內的“浴花”以好身材著稱，被客人帶走的“浴花”的“工作任務”就是幫客人洗澡和擦背，然後為客人進行按摩，最後才上床交易。而全套服務的價錢由800港元到1600港元不等，無論有沒有帶“浴花”出場，每位客人每次的最低消費都要800港元。出場的小姐則以半個小時為一個計時單位，如果超過時間的話價錢要另計。當天，“三劍客”在那裏逗留了大概一個多小時，消費6000港元。據一個“浴花”透露，曾志偉是那裏的常客，在泰國拍攝期間，每隔兩三天就會到那裏消遣消遣，不時地還會帶明星“幫襯”，而且也舍得花錢，算得上是那裏的“VIP”了。

事後求神保祐

在“浴室”逗留一個多小時後，張智霖一行滿面春風地走了出來，但沒有急著“歸隊”，而是走到對面馬路的一個佛像（泰國人的財神）前誠心參拜。張智霖顯得特別誠心，除了脫掉鞋跪拜之外，還嘴裏唸唸有辭，不知道是求神保祐讓自己財運亨通還是求神庇祐不要讓遠在香港的袁?儀知道自己“偷吃”。

拜完神後，三人到一個酒家去補充體力，叫了一桌子的食物和啤酒，吃得狼吞虎咽，更滔滔不絕地說

明星足球隊好有雞蟲feel

老婆俾人包過咪叫雞平衡吓心理囉

加拿大炮王

周永恆

龜頭bob
雖然睇個樣都知係
但傳媒成日吹到佢係絕種好爸爸咁

林俊傑

大丈夫套戲係咪真人真事改編

BOB

段文到底真定假

以前好似都睇過 記者有冇圖？

真？

蕭生個仔

狙擊手1呢

chilam, 牙bob, 方力申, 明星足球隊
志偉阿倫牙叻
尹子維
好撚多喎屌

郭富城澳洲比人捉黃腳雞